\begin{song}[remember-chords]{title={Rdeče oči}, band={Posodi mi Jurja}}

\begin{kitica}
e                               D       C \\
Lep pozdrav od naših ljudi, \\
 e                              D                C \\
lep pozdrav če tudi se vam ne zdi, \\
                                        D \\
da še pred mejo, kot da vsi še ne vejo \\
             e	         (D,C)-odigraj hitreje \\
Nekaj nas živi!
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                   D         C \\
S tistega kraja je najlepši razgled, \\
G                                 D         C \\
pravijo letos dobro vino bo spet. \\
                            D                            e \\
S tistih krajev ljudje se gledajo v oči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
REF: \\
    G                                D \\
S tistega konca vedno gre se do konca \\
    G                                   C \\
in konec koncev se ponoči ne spi. \\
             G                              D \\
Se še spomniš od lani, ne še iti ostani, \\
 e                      C \\
motno rdeče oči!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tam pri nas se poje na glas, \\
Tam pri nas se redko gleda na čas, \\
Tam pri nas so za vse odprte kleti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V tiste kraje vsak se vrne spet, \\
Včasih tja pride tudi bog sedet, \\
V tistih krajih so sumljivo dolge noči. \\
REF: 2x
\end{kitica}

\end{song}
